有冇人做做吓design轉咗行 如果係轉咗邊行?

Design苦主

其實design都係專科嚟 點解起薪點咁低?

冇牌，香港唔重視依行

唉 後悔點解當初讀design

好低咩?還好,你班友比起我畢業個陣高好多架啦喎
而家仲有UX design月入係我想屌柒佢地全行既數字
未計班離地則師同landscape

讀完出黎去左做醫護

讀完出來做左3年⋯⋯
最終轉左做健身。

同樓主一樣，試過轉好多行，sales，waiter，整車
但無技能係其他行業根本仲慘過做design，人工仲低，更辛苦，做到周身傷
最後都係死返去做design，屌！！！！

係咪自己本身唔夠精ar？
有無諗過花少少時間閉關一下？其實每一行專才都係咁㗎啦，「好」「服」兩個字就有錢收，你永遠做既嘢同1000個人做出黎既嘢一樣，你覺得你人工可以高得去邊？

但係如果本身你讀design只係想搵返工過日晨，咁不如直接做其它工啦

好彩當年有offer都唔撚入啫

轉左工程
Design做左一年 比信果下佢開我15000 我叫多500佢唔肯比，嬲嬲地由Design變做Resign
Design唔值錢 完

專？邊撚度專？
建築設計就專嘅

轉去做工程

有心做嘅建議得閒玩下比賽再不斷增值，但係有獎有料都唔好諗住可以同專科人工睇齊，過來人共勉之

垃圾行業，早走早著

design school通常都係女人/有錢仔女讀
因為前者收入低都可以搵個收入高嘅男人
後者純為興趣玩下食下女

有乜專科係你聽個客講，唔係個客聽你講

好中

一舊屎同兩舊屎分別